志雲頻道 用BNO移民英國前，要考慮啲乜嘢？ 點解警察可能冇得玩？因為佢哋已經升咗呢？變成國家安全部隊？

#移居英國 #駱惠寧 #香港警隊

【時事短評】
志雲頻道
用BNO移民英國前，要考慮啲乜嘢？
點解警察可能冇得玩？因為佢哋已經升咗呢？變成國家安全部隊？
(2021年2月2日）

志雲頻道 stephenchannel
127K subscribers

用BNO移民英國前，要考慮啲乜嘢？點解警察可能冇得玩？因為佢哋已經升咗呢？變成國家安全部隊？

#移居英國 #駱惠寧 #香港警隊 #最多貪污投訴的政府部門 #反制措施 #不承認BNO #二等公民 #葉劉淑儀
Up next